乜而家唔係政權利用黑社會打人咩?

咁而家個個話要搞黑社會
佢地幕後金主係政府
係你地納稅人d 錢
你遊行佢又唔驚 你打佢差佬又幫拖
法律又企係佢地果邊
咁成件事究竟係為乜?

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

同意，頭木大部份走佬，
交班o靚同交堆道友出來無分別
而直指幕後大boss.無論政治上或警隊入面

事實上次中聯辦係外國最有影響力
好應該繼續搞

唔係政府, 係中聯辦

有分別咩? 點解要將政府同中聯辦片分界線?

柳爺講左d 野 希望大家認真諗下

對於香港市民，希望大家認清，假如政府不改現時的非理性暴力治港方針，升級硬碰，極不明智。星期六有人發起「光復元朗」，我十分憂慮大家的安全，就我所見，警黑合作無間，黑社會分明知道傷人沒有後果。即使風向稍微有變，但政府對黑社會有所虧欠，潘朵拉盒子已開，如果挑起衝突，演變成兩幫打鬥，示威人士不可能面對公正執法。一邊被打，一邊被拉，兩面受敵，極度危險。作為暴力襲擊的受害人，我不希望有人遇險，家人受驚。正如我所說，大家不要把僂儸鷹犬放在眼內，當下大家適宜聚焦核心議題，用可持續方式向政府施壓。

冇, 只係想大家focus集中去呢個死穴

人地打你，你就沖上門打人，唔夠打咁點?
你可以捉個人質，逼個有槍既人打柒佢架嘛

你無錯既
但我重點想講黑社會只係收錢既打手
想大家focus 番個政權到

你仇家比錢請人打你，你唔去搵你仇家先，反而去搵個打手報仇先?

假若政府現時已用非理性暴力治港，我睇唔到有咩核心議題，係可以向政府施壓

PUSH
請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

我都睇唔到同一時間比狗同公仔打有咩建設性

話知你打死d 打手
有錢就有新既打手
大陸仲可以源源不絕送落黎

我地心水清就知冇分別
但有啲淺黃都係覺得有分別
我覺得應該直接話中共指使黑社會

敍利亞

都要政府d 狗配合
得中聯辦唔會成事
話政府中聯辦合謀之類較好

同意
而家我土只係要等岩時機 對方犯曾我地就可以做野

係 班黑社會可能好驚你入元朗搞佢
但係 下次佢地會唔會照做?
我夠膽講120%肯定會

垃圾黑社會 有錢就乜撚都敢做

要入元朗無問題
但唔好講到叫人728 出港島就係分薄戰力
兄弟爬山 大家各有睇法
如果強迫其他人跟你入元朗
就同大台無分別

集中番啦 何妖果d 小人物
比你搞死佢
我地都係輸